msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OBD\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-16 19:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-16 19:19+0800\n"
"Last-Translator: King@Onexin <onexin@qq.com>\n"
"Language-Team: ONEXIN <onexin@qq.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: tpl\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"

#: onexin-bigdata.php:24 tpl/stats.tpl.php:14
msgid "OBD BigData"
msgstr "OBD大數據"

#: onexin-bigdata.php:72
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: onexin_bigdata.inc.php:69
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: tpl/manage.tpl.php:9 tpl/stats.tpl.php:45
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tpl/manage.tpl.php:12
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: tpl/manage.tpl.php:15
msgid "Module"
msgstr "模塊"

#: tpl/manage.tpl.php:18
msgid "Catid"
msgstr "分類"

#: tpl/manage.tpl.php:21 tpl/stats.tpl.php:27 tpl/stats.tpl.php:44
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: tpl/manage.tpl.php:23
msgid "0.Standby, 1.Posted, 3.Disable"
msgstr "0為未發，1為已發，3為不發"

#: tpl/manage.tpl.php:27
msgid "Update"
msgstr "儲存"

#: tpl/manage.tpl.php:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tpl/settings.tpl.php:6 tpl/stats.tpl.php:9
msgid "OBD Settings"
msgstr "OBD設置"

#: tpl/settings.tpl.php:13
msgid "OBD Enable"
msgstr "OBD啟用"

#: tpl/settings.tpl.php:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: tpl/settings.tpl.php:17
msgid "No"
msgstr "否"

#: tpl/settings.tpl.php:22
msgid "Via HTML Style:"
msgstr "來源HTML格式："

#: tpl/settings.tpl.php:29
msgid "Simulated users:"
msgstr "馬甲用戶名:"

#: tpl/settings.tpl.php:32 tpl/settings.tpl.php:39 tpl/settings.tpl.php:44
msgid "Multiple | separated"
msgstr "多個用 | 分隔"

#: tpl/settings.tpl.php:37
msgid "Title add prefix"
msgstr "添加標題前綴"

#: tpl/settings.tpl.php:42
msgid "Title add suffix"
msgstr "添加標題後綴"

#: tpl/settings.tpl.php:48
msgid "Title filter"
msgstr "標題過濾"

#: tpl/settings.tpl.php:50 tpl/settings.tpl.php:55
msgid ""
"One per line, between the old words and the new words with lines connecting, "
"e.g.: "
msgstr "每行一条，旧词和新词之间用竖线连接，如："

#: tpl/settings.tpl.php:53
msgid "Content filter"
msgstr "內容過濾"

#: tpl/settings.tpl.php:60
msgid "Rest Time:"
msgstr "休息時間:"

#: tpl/settings.tpl.php:66
msgid "Trigger N/PV:"
msgstr "觸發 N/PV:"

#: tpl/settings.tpl.php:72
msgid "OID:"
msgstr "OID:"

#: tpl/settings.tpl.php:75
msgid ""
"Account ID, ONEXIN platform to obtain and maintain consistent: http://we."
"onexin.com."
msgstr "賬號ID，到ONEXIN平臺獲取：http://we.onexin.com 並保持一致。"

#: tpl/settings.tpl.php:79
msgid "Token:"
msgstr "Token:"

#: tpl/settings.tpl.php:82
msgid ""
"Communication TOKEN, ONEXIN platform to obtain and maintain consistent: "
"http://we.onexin.com."
msgstr "通信TOKEN，到ONEXIN平臺獲取：http://we.onexin.com 並保持一致。"

#: tpl/settings.tpl.php:86
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存"

#: tpl/stats.tpl.php:6
msgid "Help"
msgstr "常見問題"

#: tpl/stats.tpl.php:14
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: tpl/stats.tpl.php:16
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: tpl/stats.tpl.php:17
msgid "Standby List"
msgstr "未發列表"

#: tpl/stats.tpl.php:26
msgid "Enter the search content"
msgstr "輸入搜索內容"

#: tpl/stats.tpl.php:28
msgid "Start date:"
msgstr "統計日期:"

#: tpl/stats.tpl.php:32
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: tpl/stats.tpl.php:46
msgid "Catid / Module / Time"
msgstr "分類 / 模塊 / 時間"

#: tpl/stats.tpl.php:47
msgid "Options"
msgstr "操作"

#: tpl/stats.tpl.php:55
msgid "Posted"
msgstr "已發"

#: tpl/stats.tpl.php:57
msgid "Standby"
msgstr "未發"

#: tpl/stats.tpl.php:59
msgid "Disable"
msgstr "不發"

#: tpl/stats.tpl.php:75
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: tpl/stats.tpl.php:75
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tpl/stats.tpl.php:80
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: tpl/stats.tpl.php:81
msgid "Batch Deletion"
msgstr "批量刪除"

#: tpl/stats.tpl.php:83
msgid "Batch Disable"
msgstr "批量不發"

#: tpl/stats.tpl.php:85
msgid "Batch Standby"
msgstr "批量未發"

#~ msgid "Via Format:"
#~ msgstr "来源格式："

#~ msgid "Via HTML Style-1:"
#~ msgstr "来源HTML样式1："

#~ msgid "OBD Turn ON"
#~ msgstr "OBD enable"
